中國最強最快的5G技術 原來係..

就係乜柒都唔知

什麼都可以假
病毒是真的

5G的傳播速度

全支那都唔知

開始研發6g啦

有請小鳳姐

出現了6G的研究解藥速度

5G的傳播速度正呀喂

武漢肺炎持續在全球各地擴散，治療方法成為焦點。本港專家表示，內地正使用蛋白酶抑制劑及吸入式干擾素治療，是以往治療中東呼吸綜合症的方法，但實際功效仍有待觀察。本港將有針對武漢肺炎的新型藥物，正處於測試階段，並正制訂相關指引，相信短期內公佈。

Ng g (5G)武漢肺炎傳播速度